你哋已經跌入「同溫層陷阱」！一定要繼續放映會同派傳單！

莫名其妙，依幾日多咗好多「飛機文」話中間民意都反黑警。可能同Youtube/FB Big Data Algo有關

事實並非如此，好多師奶仲係淨係睇CCTVB，以為得示威者打人，但警察就無。（工作關係觀察到）

你哋唔好再打飛機！一定要繼續街坊放映會同派傳單！

推

我覺得放映會是真的有很大用途，因為佢地會睇到好多係tvb睇唔到既野

繼續有示威收錢論 警察都好慘呢啲說話

我相信沙田區已有很多人知道真相, 所以應該多D唔同地區遊行.

都要完咗手頭上個啲先 特別七二一

啲C9話打狗有錢收嘛 佢地完全唔知新城市之役嘅背景原因㗎

Important!

true

唔好再打飛機，我地就黎輸

七二一, 最好不要在金鐘開 Party, 容易比狗咬, Choice another location.

推
走出去同溫層

懷疑「飛機文」係有心人士做出來。

撇除個d無得救嘅收錢藍絲，仲有好多普通師奶信晒差佬話係示威者先撩者賤。

根本有心掉轉嚟講

呢個真

我無野講

push

請參考新界西巴打：CCTVB 不會告訴你的事情

［突發］連儂長輩牆2.0再進化3.0

以身邊人所見，依然有大把收錢論，搞搞震論，偏激無獨立思想論廢中廢老。文宣戰一定要打

長輩圖都好有用
建議除左派/airdrop之外
仲可以痴街招，整「陳百牆」

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

放映要每周一行

唔好覺得成功！唔好自滿

agree!

無錯 今日番屋企我呀媽都係咁講
無人指出事實 佢地真係唔知

港共期待緊死第一個警察或者示威者

連儂牆同落區都好緊要

每日下晝3－8最好

師奶買完餸 打工仔返完工都有份睇。

Push

其實就算唔加鹽加醋，只係播當日live 片，都已經好多人好驚訝。
因為佢哋唔識上立場睇live，佢哋只係接收到TVB剪接咗嘅新聞片

有時唔好太怪責佢哋，佢哋未了解事實的全部。

推下

push!!!

依個係長期措施。

短期措施一定係多放映

幫推，洗走飛機文

[重要戰場]繼罷睇cctvb, 第二步phone-in電台

唔好停

推呀 放映會真係好緊要 套野係時候要入屋！

放映會必須啦

努力呀

咪再j

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推，繼續整野落連儂場

大力推！

幾時再整18區電視?
定有廢老搞,整唔到

必須跳出同温層！

道出左呢半月連登嘅問題

True

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

PUSH

唔好自滿，唔好覺得文宣唔重要，民意已經唔會逆轉。

唔好停文宣
唔好鬆懈

好多睇youtube

要播7月黑警打人、包抄片！

強烈支持放映會再現社區
經過上水沙田之役大把片可以播

推啦屌

我認為可以係啲淺藍既地方播放714既片

唔好諗住報仇, 相信被政權迫死既義士都唔想見到巴絲咁
要毋忘初衷, 五大訴求
721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

我今日聽到有消防家屬住紀律部隊宿舍被黑衫人打擾，拍門搵黑警，滋擾人地正常生活，嚇親小朋友
的而且確今次係好多市民支持我哋，但真係有幾多會義無反顧地支持呢？
但係如果再繼續做呢啲行為，仲會有幾多人支持呢？
你睇嘅連登同埋Facebook只會睇到有幾多人支持有幾多大叔師奶支持，但係你嘅連登同Facebook 唔係社會嘅全部

係，今朝喺酒樓仲有好多廢老睇住cctvb咁屌義士

文宣呀

唔好安逸 呢個係最危險既時間

同意！返工遇唔少！好辛苦

文宣不能停!!!!!!!

終極暗黑兵法。

幫推

打狗有錢收嘅話係邊個出錢？動機係咩？
如果係民主俾錢人打狗，咁打咗又影晒出嚟，為乜呢？

有乜可以幫到手

係，又易搞唔使好多人。

咪停落黎

金鐘無市民，好難開 party

有冇人搞播映會呀

深耕細作，當為區選鋪埋路

推！宣傳真係好緊要

黑警暴行放映會堅有用

推，連登仔已經打哂飛機

要keep住搞

和理非做野 傳單 放映會 連儂牆新memo！！！

為區選就免了，依家想做既係推倒中共，重要一環係推倒tvb。

我無嘢講

將網絡先見到嘅真相實體化
拯救被CCTVB洗腦嘅中間派

必須推

係，唔好好似藍絲咁圍爐取暖唔知出面世界係點諗

要繼續感化中立人

放映會播咩先？如果係偽獨紀錄片就不了

阿媽唔睇cctvb 但都覺得係示威者唔啱
認為連儂牆阻住哂
點搞

Tvb vs now vs 有線

推推推!!

講真連連儂牆咁溫和既表達方式都覺得阻住 都幾難搞

踩場啦
自己facebook到share唔夠架
一定要踩落藍絲陣地挑機

18區 連農場沙田放映會

push!!! 要繼續保持頭腦清醒!!!

有冇組織可以借到機器做放映會?

推
老母仲係淺藍
文宣要做到到大和解為止

推推

呢度真係睇多兩秒都頂唔順

我地只係睇到自己既reflection，要打破面前既鏡先可以感化更多人

CCTVB真係害死人

話雖如此 呢獲民意係一面倒

長輩圖要繼續

放映會必須

Airdrop真係唔可以停
同埋有時搭車見到d乜春垃圾車廂電視d偏頗內容都要出下聲屌下，屌鳩佢剪頭剪尾，或者大大聲spin件事去其他政府/黑警嘅賤嘢度，唔係班港豬搭程車聽十次同一篇報導真係會以為係真嘅

樓豬好波

窮人，底層人最愛支那，因為只有愛支那才能掩蓋現實的無能，就跟大清的太監説我大清如何如何一樣

推呀

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

推！

放映會真係好緊要

文宣！

好多C9都覺得沙田係因為示威者先衝擊
警犬先入商場執法
CCTVB害人不淺

推推 放映會同傳單 唔止要繼續 而且要加強
香港人加油

真，要加油

十八區大電視
文宣組快d出 黑警紀錄大全
片呢？單張呢？有幾血腥用幾血腥既相。

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

絕對同意！好多post已經見倒果種只等一句“你地無做錯！”嘅感覺
唔會所有人都同意件事
亦唔會所有支持者都一直無條件支持落去
同温層以外嘅聲音要繼續聽，唔同意就算，如果唔係割蓆潮就會開始

順帶一題，吉野家事件後已經無人敢講明唔落tvb廣告，可見就算係敵人都要策略性屌，切忌妒意氣用事

真，發覺唔少人淨係講斷指，唔講/唔知條友插人眼在先

唔好打飛機呀

貼 連牆 tvb 沒有告訴你的事

推 繼續打輿論戰
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

推！
係地鐵聽到癈老話係示威者特登迫警察去商場 令佢地放唔到彈

呢個要推

我地未成功 鬆懈啲乜

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

「直播」香港民研記招發放首次民意調查及籌款情況

[廢老文宣]第二戰場係電台呀

吹雞今晚8點沙田新城市！！！！

好想參與派傳單活動

唔好鬆懈

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

再推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Pish

冇錯呢啲世代累績落嚟嘅污泥唔係一時三刻一兩件事就沖得走
一定要無限Q係咁中出佢哋個腦
屌返啲正能量入去

地厚天高
全港熱播

繼續放映會
我無嘢講

唔想再聽到咩收錢論 外國勢力 警察只係維持治安
全部都沒證據證明，警察打人佢地都視若無睹，以為我生活緊響平行時空。

有道理
幾中意d街站播片

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

有無人做實事？

連儂牆要人

集合

Up

推啊 呢個好撚重要架

同溫層其實真係好大

真係要睇埋對家啲嘢

推有用post

一定要繼續搞

大力一推

推啊

推，放映會同傳單真係唔停得

冇錯 藍絲不能硬碰硬 要教育

一定要啊 我媽同家姐琴日先同我講見到個警犬斷手指好恐怖
我即刻同佢地講番係隻警犬插人眼先 佢地先知個事實

警察收錢論

push!

推
再唔做社區工作
一般人好快會屈服於威權

推！！拆哂啲圍爐！！

[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

呢個真係要推

由我身處既環境話我知飛機文係你地既事
我個場戰爭仲未完 唔好同我講哂民意逆轉
差佬係無辜 乜乜77 無人想知
我剩係想知班高官幾時出黎面對我地

文宣效果：

傳單

放映會

間間茶餐廳部部電視機都長開播住

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

推，之前見人喺牆貼「tvb冇播嘅嘢」都幾好

認真, 飯民D地區力量可唔可以幫手搞下街坊放映會?

試下叫佢地做，反正可以關係到選票，佢地應該想做

搞下香討啦

長輩圖真係吸引倒佢地睇，可以多做

推呀！

推啦 觀塘幾時會查番呢個7月班仆街警嘅罪行

班飛機友仲FF殺狗都唔會逆轉添

而家大把片做材料

up

文宣好緊要
我阿媽第三位烈士走左，佢都唔知
仲問我點解新聞無報

推！！！
推嘅同時大家都要做嘢啊

警世 哩個好重要

我冇野講

屌,淪陷區嚟嘅

今日落街市,好多人都話示威者先撩者賤

攪多d 黑警放映會

真係好多人打飛機打到癲左
打傷幾隻狗 J到戰無不勝21號一舉殱敵咁

tvb完全唔交代點解隻狗俾人咬斷手指

推呀!!!!!
繼續做!!!!

仲有好多淺藍，中間派等開發

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

推！
而加啲social media係會跟據你既瀏覽記錄之類嘅大數據，去俾你睇你鐘意嘅嘢！所以你成日睇到警狗打人嘅片同相嘅同時，班師奶就睇到更加多警狗俾人打鬧嘅片！

放映好重要 好有用 好多人睇 好多應該係原藍絲睇完都無聲出 想駁咀但係又駁唔出咁樣

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

去元朗做放警會啦,
元朗一定要搞

仲有連儂牆 成班傻仔屈人post連儂牆係中聯辦5毛

721

推呀屌

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721要上街!!
721要上街!!
721要上街!!

光復香港 重奪自由

push 繼續呀

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

TVB TVB TVB

多謝文宣組，日日落街同你貼滿佢！

712 post 無灑啦

推
一定要睇藍絲page
好多廢老架

7.21見

721 見

721見

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

有唔少唔識 / 唔得閒上網既人係靠實體文宣黎參加今次既運動 希望文宣組可以繼續努力connect多D人

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

721 人手置頂

有無地區放映會？冇晒聲氣

tvb 不告訴你的事
警暴資訊

貼通街!!

一人印一批 週圍貼!!

推
日本社運失敗都有定原因係同溫層陷阱
大量單一資訊只會誤以為民意係跟自己走
加上現時網路搜尋更加趨向個人化,只會令資訊更單一

我無野講
721

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

派呀

We connect 街坊

推 721維園見
黑警死全家

點解香港啲c9多數都冇腦

PUSH721

推

邊度幾時會有放映會, 過去幫手助陣

小心

得返一日咋你老母

加油

一無人講。就會收皮

網絡世界觀

ppp

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

港島見721
文宣要做足

7.21港島見

屯元天暫停

咪撚再推何君堯 比人帶曬風向 推正經post

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

尋求人力支援

唉 出面個個為左727 今朝地鐵單野 屌黎屌去
文宣愈黎愈少做
咁落去...

光復香港，時代革命
遍地開花

一定要推
對家文宣好強

相反我地呢邊過左721就專注晒係連登討論元朗
同自己有相同理念既人圍威喂影響唔到社會大眾只會令我地作繭自縛
重蹈五年前覆徹

對家做緊野

推,我都覺

推！
光復香港 時代革命

keep fire

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

推 放映會

.

啱，唔知頭唔知路嘅人極其多
有想法但唔行動嘅人什麼更多
因為好多人都無運動經驗，親身參與對佢地嚟仍然好搖遠
推得郁呢埋人，情況就唔同了

支持 放影會

一集rthk 鏗鏘集真係叫醒唔少人。傅媒媒體真係好重要

播鏗鏘集

淨係鏗鏘集講元朗恐襲嗰集都夠玩

其實都差唔多兩個月
要歸邊嘅都應該歸哂

得返三日咋你老母

仲有要跳出同溫層，唔好再只用勇武叫人罷工

打完J推一推

派傳單唔單止係叫人歸邊

仲可以宣傳同造勢

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

要令淺藍都係我地嗰邊

呢兩個月幫屋企同公司嘅家人同事
安裝左連登，now ，follow 埋立場 等等

香港人 加油
一定要幫身邊人接觸事實真相

pish

對外文宣不能停止呀
咁多案例資料黎做 唔好怕多怕麻煩

推推推推

死港独傻逼我明天早上MTR六时中环上班
所有同事安然无恙ifc ckc 上班
你們慢慢罢工

千萬不要搞中環

同意 再推

同意

五大訴求 缺一不可

推番上黎

放映會播民間記者會啦

唉

放映會可以播下連登仔記者會

返工就會去到另一個時空
不過同意！

隻豬好cute

真係要keep住放映會

繼續文宣

今日我已經聽到有唔少人覺得不合作運動阻到佢地生活 佢地講係支持運動 但又唔想少咗收入 其實長期同溫層好危險 長拖落去 好多人會接受林鄭打既經濟牌 始終有好多上咗岸既中產唔想攬炒...

pushhhh 文宣唔係有頭威冇尾陣
而家咁多料 我地番一番文宣先

推返重要嘢

邊有用

文宣好重要!

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 811

.........

.
..
.
.

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

街站！連儂牆！放映會！

入元朗搞放映會派傳單

香港仔
地址：香港仔中心噴水池 放映時間：2000

柴灣
地址：柴灣公園連儂牆 放映時間：2000

將軍澳
地址：將軍澳單車館／調景嶺明愛白英奇學校門口 放映時間：2000

土瓜灣
地址：土家故事館 / 鴻福街 放映時間：2000

其他地區：

係，真係要打小d飛機

推

同意

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

認同

地區文宣

停止圍爐同自HIGH，唔好以為自己係多數，應該用盡每一個方法令對方的人數減少，自己的人數增加

五大訴求，缺一不可